侵侵：選民登記大炒民主黨

“You see it in enthusiasm for the President outside Walter Reed Hospital. You see it in Registrations, from Florida to Pennsylvania & West Virginia, where Republicans are outstripping Democrats by 2 to 1. If the President bounces back onto the campaign trail, he will be a invincible hero, who not only survived every dirty trick the Democrats threw at him, but the Chinese virus as well. He will show America we no longer have to be afraid.” mdevine@nypost.com Thank you Miranda. Was over until the Plague came in from China. Will win anyway!

President Trump is winning the voter registration battle against Joe Biden in key states.

In Florida, Republicans added a net 195,652 registered voters between this March's presidential primary and the end of August, while Democrats added 98,362 and other voters increased 69,848.

In Pennsylvania, Republicans added a net 135,619 voters between this June's primary and the final week of September, while Democrats added 57,985 and other voters increased 49,995

In North Carolina, Republicans added a net 83,785 voters between this March's presidential primary and the final week of September, while Democrats added 38,137 and other voters jumped 100,256.

In Arizona, Democrats out-registered Republicans 31,139 to 29,667 on a net basis between the March presidential primary and the August state primary, compared to Democrats topping Republicans 66,523 to 53,185 over the same period in 2016.

不過拜登有華人、黑人、同其他少數族裔一面倒支持，sure win啦

兩邊都有

到底華人有幾多選票?
剩係聽過要拉攏黑人拉丁人
極少話要拉攏華人

Dq晒你

華人一直都明哲保身，好少參與美國嘅政治，不過今次唔同啦

因為侵侵上台後一直針對中國，令到更多華人企出嚟投佢對家

華人數目唔多，整體影響不大

郵寄真係可能會dq

好明顯之前既中共唔代表中國就係話比華人聽
就要睇下海外華人親共定反共多

集中晒起深藍民主黨州，影響唔到幾多

海外華人只要一個強大嘅中國做後盾，防止佢地喺外國被歧視，呢個所謂祖國有冇民主，有冇人權，佢地唔會在乎，海外華人係一班終極離地撚

華人係全國得個700萬唔到 黑人講緊成4000萬

這絕對是假的！ 假新聞！！
宇宙強国支持的拜登絕對唔會輸 中共嘅字典從來都無輸呢個字！！！！咩共和黨比民主党二比一啊？有习大大嘅祝福 民主党實大炒共和黨九比一！！！！！！

而且集中晒起深藍州

拜登仲留起basement，想贏九比一都難

我仲記得武廢開始嘅時候，海外中囯人，海外華人係We7起個華人保護組織，有AK47。

We7先會令到海外華人 終極離地撚

所以個班5毛成日宣傳,
中共等於中國.

係 CA NJ NW IL WA

依家要起關鍵州拉票

中華人民共和國加州特別行政區
中華人民共和國紐約特別行政區
民主黨眾議員華裔個批係奶共

林鄭輸出ww3

林鄭同習大大夾份製造病毒
林鄭咁撚臭串......擺明想拜登上台博取消所有制裁

放心
一定親共多

China joe sure win

其實選民登記是咪截左龍

果啲支那綠卡狗係無投票權，所以根本唔洗理

未，投票前15日都登記得（好似係）

咁都好D
俾支那賤種有得投票仲成世界

果啲支那狗驚入籍會返唔到支那

來來去去又咪CA, NY同埋MA

今次有We7號召
難怪有班支那人出錢打官司救We7

14億中國人支持拜登, 驚西咩

幾乎唔洗理嘅州

關鍵州贏即係選舉贏

班支那人數目唔多，連加州紐約都唔需要乞票

加州仲想要aca 5，根本連亞洲人都唔Care

支那人支持係死亡之吻

得罪侵侵，結果侵侵係咁講China Virus，全世界都知隻毒係支那起源

影響到眾議院

CA NY MA 呢堆應該冇可能變紅色

個ACA5根本係玩死d支那人

冇架喇
你睇CA燒到咁都仲投DEM

總統大選就影響微乎其微，眾議院係。

反正都係投返民主黨，who care you

所以CA個山火最好燒烈d

燒到咁去搵聯邦拎錢，再任由暴民burn loot murder。唔需要負責任。

有山火平民就無辜，但教育機會俾民主黨剝削仲投佢就係犯賤